關於支共信用評級

原來有4級

仆街lo.睇黎一出就扣到變第4級

A級 970分
b級 較誠信 850分-969分
c級 誠信警告 600-849分
d級 不誠信 599分

上連登: 扣1000分
上香討: 加1000分

咁我地咪e級

讚共產黨有200分

唔比買機票去日本
唔比買股票、買樓
工作只可以做麥當勞、吉野家果d
上網網速得56kbps

好撚正

如果起香港推行.簡直未日

唔比生存

信用評級: 無法評估
建議: 當作為飼糧食運用

無咁嚴重
最多咪個個訓街

有損市容啊!
訓集中營就有份

參考新彊

簽名由

我冇野講

變
我愛共產黨

push

正呀
文革回歸
加分要搵替死鬼舉報.捐血.讚共產黨
先有分加

仲有一個方法.去搵屌柒支共既人
你肯定有分加

全球最大既課金遊戲出現